末世預言，下一個應驗既似係以賽亞書17章

今日以色列空襲大馬士革，令我諗起有一個預言：

Behold, Damascus is taken away from being a city, and it will be a ruinous heap - Isaiah 17:1

睇住經文嚟炸扮預言又中唔得？

有冇中文版
老師未教到咁深

Taken away from being a city = 從始唔再係一座城
Ruinous heap = 廢墟

大馬士革將會被摧毀，而且以後唔住得人